721出金鐘慶祝 中國承認香港民運之路成功

剛收到一篇大陸親戚send黎既維穩洗腦廢文
睇完無嬲不特止，我仲覺得大為鼓舞

文中呢一段提醒我，原來香港人唔係冇贏過
國民教育，23條我地都守過
所以我地今次都要贏！

DLLM！知唔知咩叫一國兩制呀？
依家係中共獨裁理虧呀！
維多利亞港就算變成維多利亞渠都唔會叫維多利亞灣你老母就灣

721 出金鐘

721